獌狗入一入黎

一齊慶祝
其他射唔出既傻閪出返去
三分已袋 理撚得你 打比係咁架啦
唔踢得返去玩康樂棋